[2020回顧] 一人一間/幾間垃圾黃店餐廳

喺2020年，好多以黃店打正旗號既餐廳
無論起食物質素、價錢、服務都唔盡如人意
我開依個Post係因為好多連登仔對黃店盲目支持
盲目既支持只會依堆黃店肆無忌憚、無任何誘因去改善佢地既服務質素
忽略左開餐廳最基本既野--- 質素
食物，服務質素缺一不可，更甚食物難食，我理你深黃都無用
一講難食就比人標做五毛，依個風氣完全唔得
*例如某觀塘台灣店：小時光
黃店既吃貨之家 貨不對辦重要屌客賣蟹粉小籠包比菜肉包

手機維修服務差--發夢手機維修

我相信我既食評，好多同路人都會同意，完全無抹黑元素。

1) 厚福街元祖拉麵 - 洗腎之選

一入黎送包紙巾比你，好撚貼心喎 ( 屌你埋單原來又收鳩你錢)，綠茶又收錢 ，未聽過日本拉麵店會收你錢 ，聽講依家無再收啦，我果陣食係仲有

食物： 芝士海膽沾麵，得個鹹字，好稠好杰，碗湯完全無海膽味，成碗野叉燒一舊都無，得幾舊海膽碎麵算正常。
食完之後要去隔離七仔買一大枝水

埋單加一 ：大約hkd 120 (屌你老母咁撚難食 收咁貴)

反應多我再Post

試過見到元祖張枱塊玻璃下面有一條條細細隻嘅白蛆蟲

淨係見到元祖已經要推
難食加濫收費用

仲有 甜一刻 cheeky pasta 如意冰室 開餐

公然抹黑其他黃店 可恥

未有黃圈之前已經覺得元祖仆街又難食

表態完，比狗Check 到IP就仆街
唔想依D口號成為送頭既原因..